政府工 考試

基本法拎呢個分數代表咩？

代表我連企係門口都冇資格？

得罪講句 弱智都應該要100

考兩次都唔過50分個d叫咩

無溫書定咩
利申:覺得基本法好假唔想對多次
一take過100分

夠用啦屌

高分過你少少 有offer
自己諗

做咩拎左我個張test result出黎貼
利申現職公務員

睇真d原來係aco
btw同你同分

臨考前一日睇過下啦

阿sir

無代表咩，對請唔請你影響有限

現職aco
BLT 6x分

考過就得 中英文高分重要啲